話乜乜之國愛麗絲好睇既人 算唔算智障

其實係同期嘅誠如神之所說爛尾
搞到依套上神枱

講緊劇 漫畫無睇過
但劇真係好垃圾
唔明話好睇果d人係睇開垃圾定點。

漫畫好好睇架

劇根本做唔到要用腦解迷既感覺，
可能岩晒依家d大眾口味，
要夠弱智既岩睇，或者係拍舊屎都有人話好睇咁。

作為原作fans劇真係睇到眼突
角色嘅魅力冇晒 得啲囡J下
最正嘅紅心Q變啊嬸

一開始過嗰幾間房以為主角好撚勁 睇過一眼就記得晒
點知去到後面完全唔掂

Sorry 劇真係無留意
但我覺得真人版嘅動漫畫都無咩邊套會好睇

根本就係弱智 仲要比大佬話有潛力做幹部，
但完全諗唔到有乜Point令大佬覺得佢醒目。
咁撚弱智 文又唔得 武又唔得 都做到幹部？